台證問題

我想問如果填台證個度選錯左性別，咁樣會吾會去吾架??到後日去啦…
如果吾得要點搞啊？

5p仔連自己咩性別都唔知呀 ？

吾你老母
幼稚園都未畢業去非洲啦

切左佢咪去到囉垃圾5p仔

吾你老母

唔撚得啊5p仔

做錯證，一係send email 去金鐘取消舊果張做果份新

一係到時比300台幣

你自己諗諗